求教村屋sim

我住西貢好偏僻的村屋，忍唔到nevigator 8m上網仲要成日壞。由於仲有成一年約，想問下巴打們咩sim卡好用，無限上網，可以用住先？

你要睇邊個台覆蓋得好wo
但唔知有咩方法可以知唔同台係自己屋企既訊號好唔好

買電話卡咪得

試左咩台收倒先，再買個sim router

先去鴨記買齊四大台幾十蚊儲值卡插去手機試接收，試完揀好一間就網上問清楚邊啲無限Plan可以當寬頻咁(有BT開就要留意)，之後先去買個SIM Router

Bt好似得smt同csl無鎖

3HK都無，但假無限會限速

垃圾hkbn鎖到仆街

hkbn會鎖?
我見好多sale話可以bt...差少少想試

巴打係唔係電話線外露出街，然後唔知駁左去邊果d?
有年我都好似你咁整左成個月師父黎三四次都斷斷下，最終開大波hi cs 個阿頭先搞掂
然後果次師父黎左將所有線（屋內到屋外）換哂先解決到

用緊 4g ac68u 同smt family plan

今星期六試

但都係得8m，一定要轉

CSL 儲值卡用ABC

Smartone儲值上用 激 卡

3HK 用萬能卡 萬能卡好多都係年卡，好似得一張幾十蚊 黑卡

支那移動 就有Kabanyan或者鴨聊佳啲卡